啱啱當住佩清面掉x咗佢罐寶路

話說啱啱我搞緊文宣同國際聯署個陣
佩清無端端搖晒尾 咬住罐寶路入黎叫我開左佢
咁做緊國家大事又點分神幫佢開
咁咪話一陣先開
點知佩清5分鐘入黎吠我一次
最後我頂唔拎順係佢面前掉咗佢罐寶路落街
跟住佢眼濕濕扮委屈咁訓係地下唔旭
我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉
你有手指咪自己開囉

樓主好波
樓主好型

騎B子巧型牙

有牙晴搵你實型又好波

屌你老母反朗post無撚晒貨而家係到蛇王呀？
開工啦仆街
有肺炎唔撚洗反朗呀？

樓主咁算唔算虐畜

實情係樓主倒左罐寶路落口

樓主擔唔擔心呀朗中支那肺炎

以為你拎左佢罐寶路去餵凱晴